吉野家真係黐撚線！

19蚊嘔飯 3點3下午茶

簡直係對連登仔既救濟

係

嗰到啲mk臭雞串過馬撚

我食個飯姐 又唔係食佢地

描撚準未

咩app黎

吉野家族 M記狗會d friend

正喎

不過我唔叫$20餐 食唔飽

好似日本開24小時就好

19蚊同29蚊張劵都係大牛飯?
今日去食 阿姐點個細牛load唔到 結果畀正價食大牛

3點3個飯勁細

有無實物圖？

想知有幾大

仲有得拮野

個app點儲分?

食過一次3點3同兩次$19飯，3點3唔飽係因為個飯太細，得嘔汁個碗咁多
$19飯即係細嘔，我叫左兩次，兩次都有加蛋
唔明點解一次食$24另一次食$26
屌佢老母D店員完全唔識用係度鳩㩒 㩒左廿幾蚊就算

細牛吧

我大約12年前(2006年)食下午茶 細牛+可樂 都要14蚊左右啦 (唔記得幾錢了，大約呢個數)

好似埋單個陣要比佢scan qr code

App有得入八達通no. 畀錢用八達通就得

仲要加牛汁，加大旺姜絲 七味粉 汽水走冰
外面帶生雞蛋黎撈飯
食盡佢老牛

洗唔洗呀

成班傻仔嫌細碗
咁既價錢咁大碗 比多你啦

屋企附近冇吉野家